報警時要錄音! 報警時要錄音! 報警時要錄音!

經過7.21元朗黑夜, 報警無援. 有人甚至話打999被cut線, 但無證據點做文宣? 所以, 報警時要錄音!

iPhone如何通話錄音呢？三種辦法教你
第一種，藉助其他工具。
在用蘋果手機打電話時，可以打開免提，然後用電腦裏邊的錄音工具錄音，代替電腦的可以是另一個手機，打開錄音APP，一個免提打電話，一個錄音。這個方法的好處就是，不用付費下載軟件就能快速錄音，但是對於只有一個手機或者電腦不在身邊的人就會比較麻煩，所以這個方法局限性比較大。
第二種，可以利用蘋果手機自帶的「錄音備忘錄」錄音。打開錄音以後，點擊錄音，再按「Home」鍵退出到主界面。
退回到主界面以後，可以看到錄音備忘錄已經退出到了後台運行，這個時候點開頁面左下角電話按鈕，撥打你需要錄音的電話。
再電話撥過去以後，開啟「免提」按鈕，這樣就可以邊打電話邊錄音啦。
第三種，就是越獄。因為蘋果出廠前就取消了電話錄音的功能，越獄之後，下載一個手機助手就能錄音，大家可以網上查找越獄方法。

原文網址：

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下